我宣布中共正名為Chinazi中國納粹黨

Chinazi打壓反對派及香港人
同當年納粹一鳩樣

用 #WeShallNeverSurrender 令人潛意識上掛鉤中共同納粹

twitter 開始成多討論。

麻煩有以前片既加埋前特首當選手勢

要上Twitter推出國際

#CHINAZI

#Chinazi

Its a cancer of the world

好似 ZiNa fit d

中華人民共和納粹國
共產納粹黨
昨天新疆，今天香港，明日台灣！

支納粹

咁樣反而變左你係種族主義

夾埋黎用